價真棧有濕熱成牛扒賣

$30 100g好以幾抵

$9呢隻野好好食

打錯係熟成先岩

打算入嚟睇牛扒，你俾舊朱古力我托啊
仲要個包裝咁核突，蓮蓬咁

冇買點影

以為自己眼花

圖不對題

圖呢？

𢦀鳩

窮撚買唔起所以冇圖

?

唔買都應該影得

一打唔洗找

做乜9

做乜撚野

標題牛扒內文朱古力？

買朱古力睇到呢間有咁特別牛肉賣先講

頂

做乜鳩

唔要朱古力啊 我要睇牛扒

點解可以咁痴線
我仲諗你點樣打錯打到做牛扒

點都要有張圖比你地睇下姐

九唔撚搭八

咁你咪撚po朱古力啦

呢隻朱古力好吃喎

做乜柒

個標題已經睇唔明，係見到牛扒兩隻字諗住入黎望下。屌你老味望左幾次都貨不對辦以為係自己問題，再望多幾次個標題同幅圖，然後見到樓主個留言

笑到仆街

濕城成牛扒係咩
心諗 牛扒味朱古力

屌你 乜鳩野黎

酒醒先開post啦

笑撚死，蓮蓬

wet aged即係入真空袋咋喎
你是但買急凍/冰鮮都wet aged
dry aged先係好野

諗住入黎睇你塊扒有幾濕熱既 你老尾影包朱古力出黎

Diu

題目打錯，圖文不符
樓主有無check 過iq 過唔過80

都有既
EQ爆燈

屌 一心想睇牛扒

睇左兩頁完全唔明講緊乜

張gif咩事

圖

邊間有

旺角同荃灣都有

咁都有得笑

屌你老母

屌你 突登落返去影既？ 孝子

要孝順母親

差啲又要打搞伯母

屌你等我仲喺到研究依包野邊忽似牛扒

重諗住入嚟睇塊牛扒點濕熱法

手殘打錯字

入到去，濕熱又無牛扒又無，得包蓮蓬朱古力

以為個apps 壞柒左

仲諗緊個朱古力牌子都唔係咁讀架

咁好想像力

95搭8 笑撚死

等我仲以為牛排圖未LOAD到出黎

係office忍笑忍撚到我震

點鳩我入嚟，𡃁仔你好嘢

標題已經九唔搭八
屌你老母睇埋內文仲加九唔搭八

完全九唔搭八

jarjar聲

屌你on9

濕熱就咪撚食芒果啦

Jerjerjer

欣賞你返去補圖
但wet aged真係無乜特別

都話手殘打錯字

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

笑撚死

熟成牛肉就咁用小小鹽煎就好好食